[A/I] Chain Chronicle[69] 前玩家重捨興趣

十卜

上緊堂 template你地貼

貼黎把撚 撚有人玩

agger

我包曬前玩家同重拾興趣
點睇

on79

五花大綁！

我學打字係為左同人嘴炮

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

屌你幾時轉左做an狗

果個post真係好多人唔識啲黑色幽默

大家一齊 重捨興趣

通常屌下人就算 打咁多字好攰

重捨

十卜 扑野仲好

重捨 推你老母

柒咗唔好推

重捨興趣！

重捨興趣😂😂😂

最新消息
【踏破活動支援FES.與活動總覽】
踏破活動將於5月5日開始，今日（5月3日）會有支援抽卡FES.。是次的特效角色分別有「獣の刻印者」以及「綿１００％の二ツ星の娘」，初始特效倍率為4倍，最大8倍（滿突）
● 踏破獎勵為SSR「魔法学園生傭兵 チャーノ」
● 魔法学園生傭兵有增加深淵の渦得點的武器
● 現時復刻了動畫版全12話所有任務
● 高難易度關卡「5月の試練」開催
● 60以及80難度還好，用之前的魔神/天魔可以過到
● 100難度的則要有相當強的陣容
● 「5月の試練」截止日為5月31日22:59

重捨有咩問題🤔🤔

重拾興趣去隔離post
呢到唔係個個都棄完又棄咩🤔

重拾興趣唔洗你教

天天

收聲啦 又出黎柒

飲保礦力飲到上癮 成日都好想飲

安全套

巧

乜田你係咪入錯po

你係唔係入錯post

笑撚死 仲以為佢postmcg

睇下邊個笑邊個

又恰鳩我

pad post都係柒垃開

嘩你仆街喇

話人地個老婆係G

留名等睇廿四小時開波

唔好咁痴線啦

好多pad狗

CC同PAD都係台囝dominate

立絲一統app台

留名

呢度係公海無人可以dominate

真台主

我係post霸🤓

你顧掂自己先😉❓

我呢隻船係巴拿馬註冊嘅

發覺D on9成日以為自己岩放人上網想公審人

又開我波🤔

pad雞引入黎

立子巧波

500rank重拾興趣玩家lm

武田弘光の新刊 レコラヴ金髪巨乳マリアーナがエロレイヤー→メス豚奴隷に堕ちるまで

台仔有無將女同學綁到成隻蟹咁

右邊CLS

竜胆先輩

apps台毒瘤

垃G

一色

雖然武田弘光d本幾好J, 但係條女墮落得咁快真係冇咩NTR既感覺

靠你ntr d女

右邊好多都已經上神枱/大前輩級

全部都係肉便器, 不了

竟然公開討論本子

最好就俾啲LINK我BLOCK晒佢

梶裕貴仲未到
臭菜唔夠班

山文京伝 桂井よしあき 千葉秀作

唔得, 粗重嘢我嚟

我來block!
沒有block過的本, 我都想block一下

所以我話好多
呢兩個唔及其他人啦

孝哥真係好勁
唯一唔滿意係露伴換左人(雖然唔關佢事)
神谷版露伴好啲我覺得

一個静様已經夠做

今日食譚

deep burn ass

佢食清湯咁weak, light as water就差唔多

2018 d假期幾正 好多星期一

醫生唔比我食辣野咋

係wor 慳1蚊

硬係覺得露伴本身係輕佻啲、串啲(天才漫畫家，搵勁多錢)
孝哥偏向穩重，唔係好夾露伴
反而神谷會好啲(好似佢配臨也咁)
唔係好識表達

真

仲未食到tam
橙

原來你講櫻井

757d

去機場食

ching
2017一半都未完呀

成30度個空姐都可以面不改容咁巴士

上得B站多跟左佢地咁叫

有d頭暈 係咪太耐冇食野

唔好淨係望現在

對未來沒信心

12點半check in食完tam再1點半上機

放假唔洗有信心

塞車啦

有d手震 中伏了

矛工開仲洗乜諗假

yes

金木扶食唔到人類既食物

幾時做？？

BTWえりな轉左CV

好想飲可樂 我係咪痴左

唔知viutv買唔買 第二季佢有買

係咪血糖低？

食女獸

請

種田停緊工呀嘛

掛住玩gbf

睇黎應該好番 不如食大快活

?

又要考試la

冇心機溫

我都考緊

準備食7e了

未病好？？？

玩緊我條撚

準備又肚痛

你條撚斷左?

我唔覺得自己有力行到去譚仔

翔春呃錢手法層出不窮

兩隻手都開始震 好撚驚唔夠力行過去

買左三包大熱浪返去炒

on9買pizza味啦

グンマーのお店のハニトーが写真詐欺すぎると話題に！ こんなの食えるよかよ！！

デブは黙ってろ

dllm

叫個炸豬扒等左三個字都未有得食

想食個tam都幾十萬人

又幾好食

不嬲

[爆卦] 徐曉冬被7名太極弟子圍堵

武當7俠定傳真7子

以前落機去食無人㗎

見到人話大陸醫療好過香港 翔清幾時去北大進修

假尾唔多人幾時多人

北海道大學

扶清食左幾日既jer你係咪呢啲？

全真邊到係玩太極架

北歐大學

日本啲社畜

係咪咩台大電機講ga 條友弱智ga

Cfu

五毛黎 見到佢講到似層層咁我又唔識依d野 淨係覺得佢好on9

到底午後奶cha係乜撚野黎 好撚甜

見到好好笑忍唔住買左

破產

又溝女 痴撚線

奶精+糖精+茶精+水的三精水

係邊有
食過幾次，幾好食

我岩岩食左依個幾撚好食

海港城

尖j 新開

無啦啦好想要甜野 忍唔住係咁啪 屌你老母

珍珠奶cha朱古力 喪心病狂

on9 一開袋好撚大陣菠蘿so味

Big Bang theory 個penny打工果間？
真係有

屌好難食

好出名ga wo

係得你依d mk先識

甜到糖尿

我初頭都以為係TBBT作出黎
但係有一次我出街逛見到有
幾好食其實
又都唔算特別貴

幾錢 呃下南南同我去食

香港好貴

pasta 130-150一碟
餅70一件

有冇大波waitress?

on9

PASTA我呢邊都係咁上下價錢
餅就平少少

依d高消費活動都係留番拎黎溝女

咁叫唔算特別貴 有錢多好

拎黎比翔清溝女 打漏左

唔覺得一件cake可以同牙jo隻抽

55

5乜撚野呀死mk

間唔中一次咪算係咁
平時食開幾蚊頹飯.自己煮

不了

一餐夠我食成個星期

red cross 祝你全家死

你呃人

紅十字會口德-50

食開幾蚊包意粉

一早都話新界好多牛

愛上陸の新刊 催眠性指導2.5 経過観察 「生意気ギャルがだらしなくヨガリ狂う」

岩先睇到重捨興趣

桜の咲く頃、僕は妹と再会する 「わかつきひかる＆樋上いたる、感涙必至ライトHノベル」

翻緊工表示dllm

cfu成日lunch睇咸野夜晚就同d女玩

屌andee嫁王未寶解

我都返緊工

岩岩先見到andee又抽撚到d禮裝爆哂 係咪痴撚線

手遊FGO現在是Aniplex和Sony的吸金利器，最近隨著Fate/Extra CCC聯動活動開始，FGO在AppStore日本暢銷榜上穩定維持在前三名位置，而除了手遊本體之外，FGO還有一系列的衍生企劃例如廣播、Figure、雜誌以及愚人節的那個AR遊戲等
今天FGO宣佈一個全新的衍生遊戲企劃「FGO Summon Pencil Servant」，這個遊戲將是所有從者化身成為鉛筆的桌上遊戲...

證明東記有幾垃圾

ho ball

未開活動已經塞左係第3 真係好撚喪心病狂

ユーリの軍勢

明明淨係食左半碗飯都飽到有D想嘔

勁

我個胃係咪已經番唔到轉頭

發現翔清醒左 較埋角度唔影埋條女d野

咁撚樣就70蚊 我加多30蚊去食牙jo好過

有一舊水食飯

開泳

friday邊忽happy

幾好食ge

有踏破打

唔咁做會有錢課金咩

太貴 食唔起 東海糖我已經覺得好好食

我本身想食7e ga
冇開先走去食

有沙利蛋糕食我已經好開心

d特效*2完都只係高攻過會長幾百攻

sorry

『俺の妹がこんなに可愛いわけがない』のifストーリーの制作が決定！

第一弾は「あやせif」！

PSPソフト『俺の妹がこんなに可愛いわけがないポータブル』で、
伏見先生が書き下ろした「あやせルート」のシナリオを加筆修正して文庫化する予定。

反響次第で第二弾も予定。

........

痴線

覆錯晒

【神】 JKの手描きラブレターが買えるガチャ登場ｗｗｗｗｗｗ

....

出曬汁

開圖鑑算

有無人幫我打到3000萬,有我就抽爆2張特效比佢打 ?

1200萬先岩

陸版少女前線ID
436507

任性

有得加fd啦？
我地都唔同ser

又黃左啦下話

d 關打好耐

想食慢魚飯 有冇好介紹

早前有市場調查公司在東京做了街頭訪問調查，內容就是對土產菓子的認知度如何，果然， 大家對白い恋人的認知度是最高的啊，而且還要是壓倒性的高，比第2位的鰻魚餅うなぎパイ要高出10多個巴仙！

這認知度頭10位，大家又識得或買過多少個？

土産菓子の認知度ランクは次の通り

１位 白い恋人（北海道）

２位 うなぎパイ（静岡）

３位 鳩サブレー（神奈川）

４位 生八つ橋（京都）

５位 東京ばな奈（東京）

６位 ちんすこう（沖縄）

７位 カステラ（長崎）

８位 雷おこし（東京）

９位 赤福餅（三重）

１０位 ずんだ餅（宮城）

香港唔洗諗

係嫁咩
要同ser先加得咁on9

名古屋

用戶不存在

赤福餅真係痴線
上次係名古屋d手信鋪,見住佢成棟20盒咁拎出黎,10秒就比人買曬
不停咁loop

公平咩

白痴戀人我樓下都有得買

仆街飲完個牛後奶茶好似有D肚痛

我決定自己釣條慢魚黎食

好

得午後檸茶先係正常人飲用

琴晚睇竹地100見到d蠔好似好撚好食咁 但係我又唔係幾食蠔 到底係咪真係咁撚好食

去坑渠釣不死鰻魚食

頭先唔知做乜好撚想要甜野 我去到7仔覺得最撚甜就係支牛後 所以就買左牛後黎飲

返公司飲可樂

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

我係大快活已經加左6蚊飲可樂

你腸胃得唔得呀ching

條街熱到出汁

加6蚊(笑)

叫完先g

5duck

sor jai

食蠔同吞精有咩分別

冇吞過精sorry

之前去tasmania既oyster farm真係瘋狂食

肚屙魔神呢個頭銜要讓比扶他

好慘

新手留名

6蚊咪6蚊囉屌 好撚多錢咩 我成個禮拜冇食過野咪當一餐過豪比佢

不過不得不提佢個炸豬扒真係好撚好食 佢仲要即刻炸

可惜我唔知佢個咖哩辣唔辣叫左個好撚難食既梅子燒肉汁 完全冇味

快餐打手

真係好食wo 又唔算好撚貴 43蚊 真心值得一試 唔好食再屌都未遲

我覺得同大家樂個排骨菜飯有得揮

大快活咖哩好食唔辣

即係辣到仆街

我記得大家樂果個辣到冇其他味

咁我唔駛試了
大家樂個菜飯一般過一般

好正wo

冇人理新手

呢度班撚樣淨係識9up

你要去另一個post 重拾興趣
呢到係重捨

你班老屎忽

之前有醋點好食好多
宜家得個木耳食

果到先有真玩家 呢到成班棄哂點carry新手

好耐冇食

終於搵到點打,死左十鳩幾次

我菜飯通常加娃娃菜

rich

打乜

岩岩同個fd食譚仔著撚左

LIHKG @ Android

屌處女戴套係咩感覺
聽日去食清湯先

join

佢個次戴套屌非處女
屌親處女都唔戴套
所以唔知都好正常

飲完酒一瞓醒就落機

奶敏感 好似嚴重左 無得飲奶茶啦

4mk

真係唔飲得奶 飲完牛後瘋狂肚痛

8mk

12mk

翔春扶跌
葉鴨虫黑

邊到搵咁撚多

關我春事咩

我認同

你成日mk聚

成班仆街老屎fuck

你係咪有錯覺？
呢度無人有玩cc

立立

on隻特效D傷都唔夠會長黎

幾時成日 痴根

天天聚會

神交？

亂交

andee船長冇寶解

果個你黎

天才聚會

好多女

得翔清一條仔

？

借我個名投影女

咁你丁唔丁

已屌

禾？

扶他呀呀呀呀呀呀

行行下流鼻血 屌佢老母

反正都係流血 不如捐左佢

我流番比d蚊

估唔到第二季冇耐就黎胃痛展開

我腸胃炎展開

我肝臟ot開工

你40歲就要幫襯奴重謀買肝啦

你成個人都刑天

ot出世就係為左刑天

為人民服務

點解日本都咁熱

東京熱

😂😂😂

日本虫

屌哂你地老母

雞脾

毒撚爆炸吧

仲平過香港食糖記

【現代萬里長城】工人雙手血肉模糊 人工島38日內第3宗工傷

LIHKG @ Android

唯BBG

真shit價

nhlm

抽到真扎了 HAPPY

a1真係好撚屌
點解可以整到咁差

居然玩番 禾都廢時玩

不嬲垃圾

花名果陣好地地。。

神經刀

你正考試期黎踏破，姐係唔洗打

佢而家套動畫仲要入埋深崎d畫落去完爆自己

咁搞笑

tgif

現充夜冇人

開始M CC

有無圖睇下

a1 你睇佢果季接幾多套
3套就一定起碼陣亡一套

不過屌左先就冇死錯人

7月FAP,我等睇佢爆死架

結果其他畫到火影咁 資金去曬fap

少女妄想中。<少女妄想中。> (メディアワークス文庫) Kindle版
入間 人間 (著)

我愛入間

Fgo d pv又唔算差既🤔佢都唔敢畫差

錯啦
FATE就算畫得再鳩都一定有人會埋單,根本唔洗重鎚落去

搞完我惠之後搞我大貞德
仆街a1

一直覺得a1垃圾
都晤知點解季季都有咁多比佢負責

禾ptbf 搞旅行plan $8,000
可合照 其他免問
有意pm

line左你了

ok

pmed

A1上面係ANIPLEX,再上面係SONY
明?

it狗.jpg

交比a1=aniplex神級marketing

fap pv個jack子又幾可愛 應該唔會畫崩佢掛

有錢果d會好番小小既
但d動作係擺pose定真係有動感就

其實係工期太趕

又唔記得左清天魔

正常啦 我冇幾多次清得哂

五行なずな把聲真係

A1肯做咪A1囉
就係咁簡單

好橙呀

再見詩羽

cls

不甘心 人人不開心

癲夠未

未

想問

未收工

不能掉人現眼

探班

G比

老暮痴左

下?

隻LOLI太靚,忍唔到手
射晒COIN,卷,同一半石

聽日又要番工,好開心呀

我好鐘意返工

傻啦，你仲有信用卡呀嘛

ying tin

TIN CHOI

有無新表比我跟住打

寶解左船長先啦屌你

暫時千三萬
一陣繼續

新關唔記得有邊啲
但裏面果啲我列晒出黎算
頭：呂布，櫻系機械人同手
頸：老虎，角馬，EATER
波：李CFU，EATER
腰：莎翁，EATER，櫻手
左手：賓周那，觸手怪
屎忽：羅摩，樹人，觸手怪
右手：我未開到唔知
左膝：伯爵，EATER
左腳板：黑狗，觸手怪
右膝：科學怪人，眼怪，櫻系
右腳板：羽蛇，巨龍，eater (x系得呢度有)

原來未寶解

又肚痛

你好撚多野都未解

扶醬

寶5大力過寶解 吹？

唔得閒
例個表話我g

唔得閒

星期一又唔洗番工 我好想番工呀

好忙
個活動又煩

扶醬打殺生丸未

唔想打 好煩

除左煩倨活動都幾正

下個禮拜去食牙jo先

琴日病完第一次食飯 我食左半碗已經食唔落 之後全日冇食過野都唔餓 係我仲未好番定係個胃縮左

明明上個月仲差唔多190

嚇我唔到既

又高又瘦

呢度d人真係幾痴線
本身諗住佢地假膠
原來咁多人真心反人捐血

不嬲多痴線佬
成日以為自己與別不同，有獨立思考同觀點
我好記得有幅圖，啲餐具靚靚仔仔，其中一個就彎彎曲曲咁
下面寫住"雖然你特別，但唔代表你有用"
呢度好撚多人以自己無恥，冷血為榮
所以我多數都係黎同你地吹水/睇下有冇啲有趣POST

lin登太多小學雞鳥
我地返去thx joe

冇咩好反 鍾意捐咪捐

yes
我從來都唔捐血但係我唔會走去屌人捐/叫人唔好捐囉

我自己都唔捐

因為我對捐血一無所知，加上我細個換過血，依家血型好似係....B-?唔記得

估唔到重有明白事理既人...

達哥咁快爆機

捐一次搞成個鐘 邊有咁得閒
所以更加應該多謝d肯捐ge人

BIO7?

N年前中六禾捐一次搞成兩個鐘

重有真係唔係話捐就比你捐既
你血液唔夠D紅又唔比你捐

上次去捐，D人一抽我D血出黎話太黑
要我不斷飲D唔知乜野再坐返我一兩個鐘先比你捐

唔好理咁多出面d痴線佬費事污染自己個腦

但係紅十字會自己都柒

個組織有問題唔係叫人去唔捐ge理由wo..
你鬧紅十做乜要鬧埋捐血班人

香港捐血係獨巿俾晒紅十字會做

冇錢賺ga wo撚有人爭黎做 管血庫又麻煩

如果屋企人做手術唔夠血
我即刻捐得唔得架

其實佢公開每日有幾多包血俾左邊間醫院唔得咩

冇話唔得ge，要搞多兩個鐘囉

不過老老實實用紅十d血安全過你就咁捐比屋企人 信不信由你

典解？

紅十d血比我地用之前分曬做紅血球血清血小板
用果陣唔會輸多野又少污染
你係醫院就咁捐的話就應該淨係可以用full blood

我B-好少人有
捐定俾自己用得唔得

梗係唔得

4!keep住捐啦

我皇又然

吾皇真係訓到入finals

七大罪真係又唔知做乜 又一集

矛告急 唔洗捐

SO FAR每場都勁到痴線

KI同LOVE keep住隱形

kyrie今場唔得，太多MISS
LOVE算係咁，你睇佢有時柒柒地，但始終都係有用

番工睇真係好好hea時間

我好想返工

我想做愛

佢之前唔比我捐on99

做熊貓啦你

小心有牙

今集劍姬都幾好睇
煩膠冇乜對白就變得好正

春哥

佢肯開多d流動車 開耐d 最好有d真係實用既野送咪好

好現實 閒日佢收得早 紅日等死人
冇incentive 唔會特登排
佢根本serve 唔到咁多人
冇理由有心捐果d俾人呼呼喝喝等2個幾鐘又冇野消遣咁慘

果d咩私院吸血大陸人懲罰老人個argument 太弱 你鍾意信就信 我費事理

比放半日假真係可以多到整豬紅

讀書時話我輕得濟唔俾捐
到我懶到變左肥仔時已經懶得郁

至於334個pt我唔明有咩問題

而家考完dse季節性少左人損好正常

中國有民主難d定多1日法定假難d

佢講同以前比WO

咁可能學校多其他活動唔得閒搞
果d咩ole

個數唔難統計出黎
唔明點解d人jer住佢

扶醬係咪無聊到咁
玩糞貓

香港d假定好左,唔可以多唔可以少

yes 你最多求個天唔好太多星期六假

唔放假了

九月九日憶江西扶他

因為真係冇分別 佢又無限放大 事實依個POINT係好on9

中學都唔捐

捐左有半日唔洗上堂

佢6點 7點收皮即係迫人講句 要OT 不了

走左三分一人都唔教啦 唔通個阿sir講2次咩

working hour

佢開長d都係冇用 大佬我七點收工番去食完飯沖個涼坐一陣都訓 仲要我抽個幾鐘去捐血 邊有可能

捐一次換半日AL
好似陪審員咁 公司一定要批
咁血庫日日爆都似

公司捐血員工達到一定比例可擭減稅

........

傲嬌毀一生

好事wor

不可一不可再向傲嬌說不向遺憾說不

我一年捐730次

個輕小說post個所謂震撼不外如是

捐一次有一個印仔
儲夠印仔可以換護士咀拖手屌西
應該會大排長龍

儲印花存積分

50路

美魔女

溫big ha

驅風

邱淑貞

我diu

我來屌

好想認識沈月

好 小弟唔同賢兄爭了

long ching ho ball

成班等驅風

賢弟

依馬打

我就屌JK

羅琳

[red]係愛呀哈利[/red]

我條女

AV尾上若葉登台 巨乳「洗臉」男粉高潮惹！

LIHKG @ Android

二三次元分別真大

I gotta believeeeeeeeeeeeeeeee

食佢D版稅再出去包JK

又肚痛 痾左d屎有陣酸味 痴線

到底我個肚入面發生咩事

未清姐

FAPFAP

社長真係勁好戲
真心成個痴線佬咁

好想食多次炸豬扒

我老母係後樓梯執左對女裝長筒靴番來話拎番大陸俾親戚
心諗 人地淘寶乜都有
仲托咁多野番上去把撚咩

p.s. 我不是腳膠

60 70年代咩

香港腳

咁勁既依個ai

扶清又課金

點解現充日都咗多人

神

'

呢本好似好正

個作者果本三日間的幸福都幾出名

而家鍾意睇mediaworks d短篇

「笑死人」泡菜女團對波跌落肚

食左S藥第五日
第1次肚痾

第一次痾屎

個漢堡用蒸籠上就叫中西合big

任食食翼

冇人去

好暈

759又有13.8 3包賓紛樂

一有賓週樂就上水

fate真知我心 hf aimer fap就chelly

叔叔晚晚玩賓周

我尋日見地鐵站都ok多貨

俾人叫左去飲酒

垃圾mk

我出發買雪糕了

現充食女獸

現充翔

大家認唔認同大學生做ACO=輸一世?

明明係贏

買dom買到番香港

2萬封頂

3萬wo

定係睇部門 唔洗OT = 勝利

不過都冇報

改良版, 試過最快96秒

金鐘麥記邊個俾錢

Post1個樓主

真毒一定唔會去

禾刀想食

你去左？

星

無

我去左

有冇絲打相加密放上黎

全仔

我個屎眼好似比火燒咁

某日 黃昏 放學後 課室

女： 你嘴唇爆左
扶他： ．．．
女： 搽下潤唇膏啦
扶他： 唔係好習慣
女： 喔．．
扶他： 不過來唔中搽下都ok...
女： 係呀 呢支新ge你唔洗介意
扶他： oh 咁我之後唔搽唔得了
女： 咩呀 成支新ge點會送比你 我之後會搽翻ga
扶他： 喔 哦．．

新手Lmmmmmmmmmmmmmmmm

扶他又溝女

禾地屍屍 post都攪網聚

成班mk

但係我想食鹿嗚春

前玩家出黎玩咩

唔怕講埋，大家係金鐘m記玩緊cc

me太柒唔敢出街

金鐘現場

老老豆豆 過海來回都4x蚊夠食一餐

頂 又唔小心睇到劇透

一起身個肚又有d痛 痴線

Yes

yes就係睇到你溝女果段太興奮
去左search野中劇透

我冇女溝

好嬲，去動物台透下加藤惠結局算

係到透

咪亂食野

同你一樣樣

咁佢都幾樣衰

雙程證女過馬路遭私家車撞躺在車頭玻璃上 司機無視繼續行駛100米

係咪要落地獄

港人600萬聰明移民葡萄牙：如果有一天要走可隨時走

上面屋下面餐廳又幾有動漫d旅館feel

cc post 網聚

1. 春

100$

mk

2. 鴨

木耳

買左2排

3. 雞脾

叔叔

吾有上將叔叔 刑天可斬之

我見過最平係價真棧10.9

屍交

玩out last

痴撚線

痴撚線支那狗

屌你老母中銀
忽撚左？
我出糧eps還學費都係呢個户口
話我22個月無transaction
痴撚左邊條線

唔好貼正面thx

屌你老暮

雞脾好波

搞到我都叫左老母買m記

程浩波

心事重重

去m 記啲女個個著到戰鬥格咁款

偽毒先出去

好似無靚女去?

呢句真

近日香港血庫存量一度降至只夠供應4天，紅十字會輸血服務中心接二連三發出緊急捐血呼籲。今日（6日）有大批善心市民逼爆捐血站，荃灣捐血站下午輪侯人數近70人，有市民等候3.5小時才成功捐血。昨日（6日）亦有1728人登記捐血，成功收集1,338袋血液，醫生指印象中屬近年新高數字。

對於再有謠言指紅十字會將血包送往內地，準備捐血的市民認為，「冇可能，香港從來都唔夠血，邊有血畀大陸」；另一邊廂則有市民對謠言半信半疑，說「寧願聽唔到」，堅持捐血。

3個半鐘都等痴撚線架

我又諗起太古城投票

靚女鬼得閒去呢D偽毒飯局咩

睇相捕捉到fnn

官僚心態嘅極致，就係連你班賤民無私奉獻，都要就佢嘅時間

睇大合照就話全毒撚
個別偷影就話成堆mk
明明同一堆人

ME 真毒 唔會見到我

根本真毒留係鍵盤前面

哇 封面幾ｏｋ

咁堅持做毒撚做乜

ｂｕｙ ｊｏｒ．．

真毒應該係屋企打cc

真毒都頂唔緊CC

弱智
以前公會聚起碼3成靚女

有一個仲變埋mkyle老婆

4月新番《情色漫畫老師》作者前作輕小說《我的妹妹不可能那麼可愛》番外綾瀨線製作決定！
不如下年先出

呢樣真

我係毒埋一邊俾兩個姐姐夾住問做乜唔講野

有姐姐

人帥真好

有女真好

兩個都暗戀會長
會長係185金城扶咁既type

居然大合照

網聚大合照真係好似好多年前個D FEEL

企係扶醬後面 大合照都影唔到

STAND

聽講係拎翻幾年前出game條end黎寫

ON9
扶醬咁瘦
我地肥成咁得個樣唔出街

Me

聲之形都就出
你叫咩名都未出
cls

果次見扶他無同佢合照係一生遺憾

別了依然相信
以後有緣再聚

me

我偷偷影左

禾刀影左

肥毒有咩好影

影低黎笑?

我係小矮人

你有幾可係街見到金城武

你靚仔

我巨乳肥仔

sam 我b cup

mak大眼講大話

禾單身狗

B都叫巨
我D牙

翔清勁 同其他人打差唔多次次都輸

我發覺除左我識果d人其他都好撚伏

Andee求寶5午餐肉 thanks

望住M記張大合照真係好MK
可以一人幫佢地key返個gucci袋

咁都mk

真愛

OH MY FUCKING GOD

刑天

不嬲覺得應該黑貓/綾瀨end

屌你班仆街仔又屈我

dllm刑天獨食咪算囉

食屎啦日本虫

一起身又肚痛

秋色之空

星期日飲茶真係攞黎賤

以前成日去尖沙咀小肥羊飲

豪

任食wo

小肥羊點心唔係出名平ga咩

IFC is god

唔洗錢咁

最新紀錄已經under90秒

個燈貴司應該要香
呢d真係整定

冇理到時間
因為冇FEVER
再加上拉隻傳左會長必殺GE特效肯定係加速過

冇聽幾日日文又好似開始聽唔切咁

冇追番咩 ?

病左果幾日起左身都冇心機做野 之後過一陣又訓

true

true。

冷掉的米飯尤其特別，入口瞬間雖有點乾，但是仔細咀嚼，跟唾液慢慢融合，米的香氣就自然而然在齒頰之間舒舒服服地擴散開來，直到最後一口飯收尾，都維持那樣的驚喜。

屌你唔熱係驚影響人都算，唔好講到凍食係好食啦
食燒味飯先下成碟凍既，睇下你會唔會嗌好食

係便利店買飯團都會問駛唔駛整返熱
根本日本人自己都鐘意食熱飯

見到台灣人就即刻熄得

香港同台灣都好鍾意丁駅弁d 垃圾

我都鍾意丁

好難食
我真係唔識欣賞
d 肉凍既，好唔開胃

又話果個乜撚野村茸唔知乜柒井好好食

wt ar

5g 成日見到d旅遊節目話好好食 我又唔記得叫咩名

車站便當淨係去輕井澤果陣食過
不過我嘴又唔刁
所以冇咩所謂

買貴d識發熱果d真係幾好食

井底蛙冇去旅行

我幾鐘意佢咁
好似放煙花咁

丁凍架佢地
凍飯好撚正

明明便當ge價值係老母/條女特登早兩個鐘起身整

我不嬲覺得自己同d港女去緊兩個唔同ge日本

咁你又買dom?

自己整

我食壽司都要要熱飯

佢屌架妹呀sor jai

業務用

叫G/俾人叫
CLS翔清

睇完劇透之後好心up
覺得個人線ge幸福都係假象

KD企出黎幫左湧一鋪
都仲有得吹兩大手感仔
湧FANS

部份湧FANS應該係地球上最撚弱智物種

又玩緊咩

同一隻

翔清係咪放緊BREAK

暑假諗緊去四國有冇人一齊

人生online 玩到卡關

過緊psychiatry得閒到傻

練緊功打"FINAL" BOSS

好撚長 聽講個作者寫曬個人線之後屎忽痕決定加埋true end

自己一個去呢d景好on9唔係我應該買左機票

我呢啲小毒撚唔介意一個人去

2條仔去on唔on9

唔on9 行山都有人吹下水

一個人去舒服好多喎清

天才帶隊去四國
john

聊架妹都方便d

影張相都煩到死wo
我好唔鍾意叫人影

你係咪掉轉左D咩

幾多人去都係睇long撩架妹

MK要入鏡
毒撚淨係影境

畀架妹聊

我成日形住四國得阿公阿婆
d小學中學一級得幾個人

自己睇景好似差左d野咁

你唔係鍾意煲老藕咩

唔係

春哥:差左條女

我覺得自己入埋鏡係破壞哂成張相

就咁影 d專業ge影得好過我啦

g持扶他

一個人行唔洗理時間唔洗理人攰唔攰自在好多

同朋友去旅行真係慘過食屎

人比花嬌

去ge人夠熟就唔會有呢個問題

去ge人夠熟就唔會有呢d問題

完全冇問題喎

去旅行要海景房全日留係房牙?

攰咪停下影下相傾下 除非係扶他行一陣就肚痛果d

對住個海屌西

on9啦 我好少肚痛

66

我去歐洲十幾日淨係痾過3次屎

我自己去日本的話應該都係去翻東京

好彩我果班冇ed問題

得你咁諗

好彩我冇fd

你仲未制霸東京咩

好彩我冇錢去旅行

上次8個人翻大陸成堆癲佬咁好撚爽
夜晚嘈到比酒店隔離房投訴最後免費升級去間大房

？你翻鄉下會翻到悶ga咩

亂交派對

有鄉下妹屌又唔會

可恥! 可恥!!

屌你老母

我第一年去美國果陣，感恩節同幾個FD一齊去NY(果陣仲係BOSTON)
咁就有一個真係毒到痴線，我地起身出去食早餐，再直接去睇自由神像，問佢去唔去，佢話眼訓唔去，咁我地就由佢
結果翻到黎佢就話煲左成日番
我地其他人都覺得咁出黎旅行冇意思，所以之後都少左同佢玩
不過佢後尾因為成日唔去上堂，俾人踢左出校

瘋狂去日本

我第一次去日本個fd係酒店房玩lol

又食女

cc post都有人去旅行刷總力

20歲同3個兄弟去東京
日日都喪行真係好爽

開始變哂命
我都係出番去先

我 立即 dllm

最毒都係我

鬥慘大會冠軍

毒撚對住個海打飛機 堅射落

我第一次去日本都日日打魔神

甘大個人未離開過香港

我未去過日本

洗頭艇

未搭過飛機

未打過飛機

高少少既毒撚

扶清

毒撚扶

好想去日本

mo錢旅行

sam

火埃黎緊有平機票通知聲

我老豆真係
佢話有單野係幫緊單春整寫字樓，仲話係唱歌果個
我心諗唔通仲有第二個?
雖然我身在美國，但心在香港架大佬

羅本

零晨機啱唔啱？
港航大阪做緊千三左右來回

。。唔想去關西

咁想去邊？幫你留意下

個kizuna ai真係好得意

東京/高松
thx。

泡狗

4i直接幫我買埋

咁勁

4!直接幫我去埋

4!直接幫我屌埋

jpg

見到個唔熟既人係FB post自己琴日排完迪士尼今日又排壽司大 睇黎好鐘意排隊

善心人逼爆捐血站 等3.5小時照捐

關你春事咩

我排緊隊屌西

我排緊隊屌你

人形

吳剛

4i god我 7月15-23放假

7月中番香港

禾廢青唔知放到幾時

屌

乜撚呀 得一個禮拜暑假都屌

有暑假

暑假有平機票咩

我冇糧出

有姑娘

一堆弱智

叫邊個

中出

禾

暑假好難有平喎

ok la 冇ge話咪國泰

Rich

popup wo

Pop up 好似無暑假期

有時覺得與其等d超平機票，不如買優惠機票好過！

唔使半夜係度搶搶搶，又包埋行李喎！

好似Funfun.travel呢個香草航空預留機位優惠咁，香港往返東京只需$1,150起，連稅$1,515起

價錢已經包埋20kg寄艙行李，都幾抵玩，平時係香草航空官網來回加20kg行李要$540架！

5月30日至7月10日期間出發，仲唔係grad trip好機會？！

小編將平飛日子一次過寫晒出黎，唔駛大家左搵右搵！

航班時間：

去程：JW304 15:45-21:10

回程：JW309 20:45-00:55+1

航班日子組合：(5天pattern)

1. 5月30日出發，6月3日返回
2. 5月31日出發，6月4日返回
3. 6月1日出發，6月5日返回
4. 6月2日出發，6月6日返回
5. 6月3日出發，6月7日返回
6. 6月4日出發，6月8日返回
7. 6月5日出發，6月9日返回
8. 6月6日出發，6月10日返回
9. 6月10日出發，6月14日返回
10. 6月11日出發，6月15日返回
11. 6月13日出發，6月17日返回
12. 6月15日出發，6月19日返回
13. 6月16日出發，6月20日返回
14. 6月17日出發，6月21日返回
15. 6月18日出發，6月22日返回
16. 6月19日出發，6月23日返回
17. 6月20日出發，6月24日返回
18. 6月22日出發，6月26日返回
19. 6月23日出發，6月27日返回
20. 6月24日出發，6月28日返回
21. 6月25日出發，6月29日返回
22. 6月26日出發，6月30日返回
23. 6月29日出發，7月3日返回
24. 6月30日出發，7月4日返回
25. 7月3日出發，7月7日返回
26. 7月4日出發，7月8日返回
27. 7月5日出發，7月9日返回
28. 7月6日出發，7月10日返回
29. 7月7日出發，7月11日返回
30. 7月8日出發，7月12日返回
31. 7月10日出發，7月14日返回

去到10號咋

9月去咩人都冇曬

我去左兩年你同我講冇

ok la 頭先睇hke原價都唔係去唔起

我頭先睇佢個日期係而家去到7月6 之後8月28先再開始

哦你話冇真旺季果段時間

究竟一塊板有咩好追

唔記得係咪有咩AR玩

咁錯盪

企醬

碌上兩頁我好似見到np6

ot

企

春gur

佢來唔中上黎展示存在感

企最近還好嗎？尚愛看幼女漫畫嗎？

強

我用unlimted down左堆ham書
一陣你睇下拆唔拆到

過兩日 部MAC唔係手

習慣左翻朝早ge作息未

買唔到麵汁

冷麵汁

其實都係差唔多夜訓

yes 唯一有得賣果間大百佳寫住缺貨
聽日返工去一田先買

嘔汁

壓縮睡眠

YES

759同吉之島都應該有

企god

收到風我老死老企番左黎

做乜鬧佢做死老企

老死老死

老企是大家的

是我的

相樂BBG

759戰亂後都未復甦 粉嶺吉之島

跌GOD今日咁得閒5使溝女

慘

佢整溏心蛋溝女

不愧係泡劇專家

收到風企係度

泡劇

等陣狗戶真係戀METO咁最尾揀真由就好笑

坐係度

學姐外傳搞真由出黎
地佔我覺得同正傳學姐地位一樣
丸戶